陸委會最新民調：逾8成台人反對立法 7成認同人道救援香港

台灣大陸委員會（以下簡稱「陸委會」）今天公佈最新民調，有82%台灣民眾反對中共制定「港版國安法」，侵害香港民主自由及司法獨立，破壞香港「一國兩制」；另有70.8%民眾認同香港人道救援行動方案。

台灣幫到盡啦

你個標題搞到我以為反對立法幫香港人

如果立左法
台灣人黎香港旅行都會俾人拉鳩左

我是不會再去香港旅遊

台灣唔好咁好人啦 香港人受唔起

支持援救香港本土人士

其實香港有咩係台灣冇

台灣已經仁至義盡
感謝台灣嘅支持

有道理

車仔麵和雲吞麵

人地旅遊 講咩人工

快d 接收香港難民

Disney

97之前去過中國桂林
64之後到過香港
香港以經中國化

欸可是這些開在台灣就變成不適合台灣人口味的食物了

感謝台灣人民

堅春爽幾時出嚟話外國勢力干預

支持香港移民

冇反對個啲可以送去中國

2年前去過
不過現在應該不想去

還是想吃車仔麵

香港要加油

港女

支那嘴砲狗

而家仍然係中華民國，所以法理上係有責任幫香港

港女很勇敢漂亮

Taiwan no.1

高雄之前有呀，不過比人查封咗之嘛

同樣被誤會是中國人

THANKS

高雄沒有Disney規劃

中華民國也是中國啊，而且還是正統中國

哈哈，我說的是這間

誰喜歡當中國人
有病

台灣拿起石頭砸自己的腳

+1

那就臺獨啊，還有金門跟連江的是什麼人?

賣肉店不是Disney

要是賣台幣100塊一碗應該很快就倒了吧

人民日報

反對設難民法
因為香港人不是難民

金門跟連江可以申請獨立公投

立咗國安法基本上台灣人都唔使再嚟香港

200可以
保護傘的價位差不多

車仔麵有加蠔油嗎？

呢啲嘢，去到台灣可以繼續做
仲可以迎合佢哋口味做少量變化

所以擔心留下來的

老鳳認同
呢啲要同香港人對換

真的好吃

多謝

屌台灣d 五毛呢？ 死撚哂？

我現在的理論是說，臺澎金馬現在還屬於中華民國的框架，因此根據中華民國憲法，中華民國也是中國，對岸只是叛亂組織，因此對於香港，澳門，大陸人民有保護他們人身安全的責任，而香港人是不用太感謝，因為這本來就是中華民國政府該做的事。加上憲法目的還是要統一中國。

有部分是台灣街友
很少看新聞的

香港要加油
64的31年+1日

台灣最美的風景

已經是八毛

感謝台灣

金門個啲變台灣國入面嘅外島咪得
新界九龍唔叫香港就唔屬於香港呀？香港係未得香港島先可以叫香港？

為什麼統一中國？
誰喜歡和支那人在一起

投過票俾民進黨既台灣人入黎香港都有機會被人拉

台灣買外國貨貴過香港

當香港人上街
記得台灣人站在後面

請加油

要看店家 每家配方都不一樣

中華民國憲法啊，還有支那人不等於中國人，不然你們的福建省是什麼人?你見到金門/馬祖人會說他支那人嗎？

不過本土多選擇網購又方便(大城市黎講)

可是應該要做成套餐吧 配個小吃 飲料 甜點

謝謝台灣

台灣No.1 !!!!!!!!!!!!1!!!!!!!!!!!

有可能

千萬不要黎香港

我作為香港人會多D去台灣就真
D錢用晒係外國唔益本地經濟

我喜歡新記車仔麵

唔係好多post
我台灣朋友心聲：

關我撚事咩 當呢度fb?

你好 很感謝你們
台灣能幫助逃亡手足
我覺得這樣已經很好
自己不算是迫切需要
免得加重台灣的負擔
待武漢肺炎疫情過去
我會去台灣旅遊

早排仲有成班人話台灣人好反對幫香港人

真的不用再來,香港有的台灣也有,香港沒有的台灣也有

洗太平地

福建省金門和連江是自由民主的前線

台灣有迪士尼？

24m人口 搵幾件新黨 點都有嘅

um..迪士尼好好咩

有山海經樂園

可以加茶飲

黃色經濟圈例外

班狗官

根本台獨/台灣本土主義喺台灣唔算大
佢地果種本土主義係反中反共而萌芽的

香港要成為民主前線

唔好因為政治踩到香港一文不值
香港不知幾好玩，早排無晒大陸客簡直係天堂

咁你又覆？你嘅睇法關我撚事

要去迪士尼去日本都可以啦

是的
不希望幫助港共

咁台灣都唔洗去啦，其他地方都有

謝謝
歡迎隨時來台灣

小英政府 !

五毛的話

咁你本身係講迪士尼呀嘛,另外我覺得香港行山幾好

SAD
悲傷

沒有

好掛住台灣美食

我只係回應緊樓上講既：香港有的台灣也有

沒有山海經樂園

救完過去會唔會唔認自己係香港人，好似個個76玩具咁

台灣大部分是黃色經濟圈

呢個係事實,講得岩
但有迪士尼呢樣野本身的確唔係係咩特別之處
我係想講呢點

台灣排斥共產黨

久唔久有d分化撚
去台灣ppt貼d「台狗」屌港豬cap圖
真係得啖笑

多謝台灣人

Taiwan

你哋近日有冇睇到一個YOUTUBE廣告狂踩香港人
有個戴白面具講廣東話係咁話台灣人好唔鍾意香港人, 好唔想香港人去云云
而家對家真係好撚癲喎為咗離間兩地人, 出到用廣告形式唔係用YOUTUBER啦

反獨裁

因為香港被赤化

香港迪士尼已失去自由的靈魂

我都係睇到反對救港人

全球得6個都唔叫特別？

太平山和獅子山

加油香港

同係亞洲地區既日本做得好好多

口交部:請台灣不要干預中國內政 勸台灣懸崖勒馬 這種行為是搬起石頭砸自己的腳

移民不代表放棄香港

加油

唔好妄自菲薄，香港人質素比日本人更好
係個垃圾政府影衰晒

free TW & HK

堅春爽:搬起石頭砸自己的腳

很喜歡台灣，武肺之前每兩個月就會去一次

認同香港人質素好

可以給連接嗎

反對難民法

廁所乜鳩呀麻
佢唔只出台灣片
仲出美國片講警暴

唯二共產迪士尼
很特別

暪著爹，無老鍋，志明牛肉麵，炸雞，蛋餅⋯
太陽餅⋯溫泉⋯夜市⋯

歡迎遼寧艦參觀台灣高雄港

民主國家都是起石頭砸自己的腳

希望年底可以恢復

歡迎

出前一丁、紙包檸檬茶、維他奶

係，最大問題佢係用廣告形式，乜youtube可以賣政治廣告咩？？